Documento gerado sob autenticação Nº DAX.992.507.68L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5668                  de  30/07/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor CRISTIANO POLETO,  matrícula SIAPE n° 2577121, lotado e em exercício no Departamento de
Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04,
para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 28/07/2016 a 27/07/2018, com
vigência financeira a partir de 28/07/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de
2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.511093/2018-32.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
